有冇人會收埋條鎖鑰係閘附近？

成日唔記得帶
所以收埋左條

地毯底

閘頂用膠紙痴住

以前有，現在車房門轉電子鎖，放咗起車房